係香港咁樣搭訕會有咩 Outcome ?

turnout會俾人當厹囉

靚仔-->成功
唔靚仔-->大叫兼報警

咁如果照 keep 翻鬼佬係度呢?

靚仔就受，樣衰就報警

可以告佢咩?

好d就性騷擾，衰d就企圖強姦

真實會唔會告得入呢?

企圖強姦

靚仔鬼佬-->噴水